[唐姨風暴] 震驚！唐詩詠認有追求者：唔講得

唐詩詠認有追求者
唐詩詠認有追求者
唐詩詠認有追求者

不想活了！！！

邊條水魚咁大諗頭肯哽左我姨？睇完篇新聞小美忍唔住喊到失禁，家陣跪左係屎塔隔離痛哭流涕 面對即將出嫁的姨感到悲痛萬分！經過唐姨狙擊手小美同吉妹鑑定後，鎖定水魚有兩條！分別係表哥前男友 — 的士邦（鄭子邦），及被記者戲稱 — 四眼吳卓羲（陳思銘）。我真係恭喜你地呀！溝到個唐姨咁好既絕。。。絕世閪女人，快撚啲娶埋佢添呀，唔係溝嚟把撚呀？

鄭子邦
唐詩詠承認有圈外人追求，「唔講得！講咗無㗎喇」。她希望新一年多點工作，最想拍一部動作片挑戰難度，「女人要努力搵錢，愛情有就有，無都有錢嘛！有無愛情都要搵錢，這個是我的目標」。被指與姚子羚舊愛鄭子邦一起做義工，疑似展開新戀情？她說：「我以為單身好正，點知單身後身邊所有男性都變了我的伴侶，我也要跟他們講聲不好意思；其實當時有近20個義工，我不希望今次說是他，下次又說是其他人。」

同場的唐詩詠則否認與姚子羚的前男友鄭子邦拍拖，她強調和對方是一班人齊做義工，將來的事就不會評論，並承認現有圈外人追求，但拒透露詳情。

提到早前她表示有位圈外追求者，小心翼翼護愛苗的她強調對方是「朋友」，並澄清早前在社交網站貼圖、被解讀為暗示今年結婚是誤會，但她會努力，不排除閃婚，又謂與「朋友」「食吓飯先」已是好開始，今次開新劇預計要5個月時間，正好是一場試練，看對方能否接受自己的時間表。

吳卓羲（四眼）

今日《蘋果》就聯絡到Samuel，問係咪同詩詠拍拖？佢以短訊回覆﹕「It was really just a dinner with friends.(我只係同朋友食飯)。」問到覺得詩詠係咪好女仔，會否展開追求？佢答：「I don’t know her enough to comment. As a friend, she is great. That’s all I can say.thank you.(我對佢所知不多。作為一個朋友，佢好好，呢個係我唯一可以講，多謝)」。

讀者話唔知呢個係咪唐詩詠新男友，最初係詩詠同林子萱先到餐廳，大約過咗一個鐘左右，「四眼吳卓羲」就現身，聽到詩詠向林子萱介紹「四眼吳卓羲」叫Samuel，其間林子萱離開張枱，佢哋即刻變得好sweet，久唔久仲深情對望，傾到興起仲見到「四眼吳卓羲」摸一摸詩詠個頭，冇耐又見到搭住詩詠嘅膊頭，最後由「四眼吳卓羲」埋單，好有風度。

好姊妹疑暗指屍詠蜜運中！並發老姣回應：你兩個...

嘩！講到似層層咁喎，慌死有路頂啦呢鋪！一經狙擊手吉野妹極速起底後發現，原來無料到 睇黎呢段三角戀已萌芽多時，未知姨最於會情歸何處？定係無疾而終？有待日後於兩人IG上揭曉

妄想一天你們會散，會選美嗎？

size=6]經典重溫[/size=6]
唐姨：新聞無得自己煲的！

唐詩詠自與洪永城分後一直單身。不過她早前在Instagram上，貼出上載有自己、黃翠如、C君未婚妻黃天頤，以及一位圈外朋友的照片，並留言說：「下年（今年）呢個時候，就變成有3位可愛人妻。」隨即爆出唐詩詠有意於今年結婚的消息！

她星期五在銅鑼灣出席商場迎新春揭幕禮時，就笑言大家都誤會了：「圈外朋友結了婚，第二個是翠如，第三個就是天頤，不是我，我會努力。」

挑那星！連結婚都要自爆煲新聞，唔係真係有人埋單就收嗲啦。成日有意無意提到自己內心有幾咁恨嫁，醜唔醜呀你？又要捆綁式拉埋脆魚同你煲新聞齊齊上C1，緊係啦，好姊妹分鳩同味！殿堂級視后真係唔話得啦

鑒於我姨年事已高，奉勸兩位城中型男埋單趁早！有望早日遠離永城！冥得如意郎君！恭喜恭喜！！！

表哥嚟

不 能 錯 過 的
絕 世 好 女 友

[/quote]

真係嫁左我諗成個連登都會係鋪天蓋地GE唐姨新聞

2000萬鏡頭

唐女神37歲都仲咁寶刀未老 咁多人追 正

May bee出我ig又唔遮我樣

你真識食，食著屍詠

得我同吉會瘋狂講

柒到無朋友

駛乜講，靜係對樹根腳都夠玩到70歲

怕咩遮，妳咁靚

咪癲啦呀姨 (就38)

民選視后！盡得民心

唐詩詠呢個女人真係好撚恐怖

Not yet

屌勁撚大個37

血氣方剛的洪

掛住杜太陽同abcde

淫狗洪

Cls

衰鬼

我心已傷。。。

愛美別走 如果姨說 姨不愛我！！！

唐姨有追求者
我不想活了！！

準備上ifc頂樓了

吉妹 我係你fans
你ig做乜唔放出黎

仲有4個月

好鍾意睇美人同吉妹狙擊唐姨
唔知姨趕唔趕得切係38歲前俾人埋單

「唐誕」到時一定要大肆慶祝吓

多謝g持
舊年年底已有感姨應該今年嫁得出

she deserve better

[唐姨風暴] 唐詩詠今年7歲生日！！！

E deserves someone like may

見到唐詩詠就知係你

小美不捨伊人出嫁

屌我同唐姨同一日生日

咁當黑 陰公豬

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

早輪係第啲post見到笑到甩碌

Me2

已經bookmark左
準時係連登幫唐姨慶祝生日

民選100%係宣萱

起碼洗兩日版

做咩成日狙擊佢